{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027172",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "테라로사 길동점"
    },
    "text": "駐車場の案内：吉洞塗装地下駐車場を利用できます。 駐車場の入り口は建物の右側の路地内にあります。 入車可能時間は10:00から19:00までです。 テラローザ店をご利用のお客様は、1時間無料で駐車できます。 店舗でお支払いの際は車両番号をご登録ください。 1時間を超えた場合、10分あたり1,000ウォンずつ課金されます。 バス駐車場は利用できません。 店舗の営業時間は毎日09:00～21:00、Last orderは20:30です。 駐車場への道は現代EVステーションの1階にあります。 公共交通機関を利用する場合は、吉洞駅の3番出口から770m先にあり、バスを利用する場合は、1）江東ジャイプラザアパートメントで下車してください。 一般バス番号は1-4、23、30-3、112-1、112-5、341、370、3412、広域バス番号は1113、1113-1、1113-2、1113-10、1113-11 です。 村バス江東01番バスの場合、吉洞銀平教会で下車してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入車可能時間は10:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "店舗利用のお客様は駐車場を無料で利用できますか？",
            "answer": "テラローザ店をご利用のお客様は、1時間無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の課金方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "1時間を超えた場合、10分あたり1,000ウォンずつ課金されます。"
        },
        {
            "question": "バス駐車場は利用できますか？",
            "answer": "バス駐車場は利用できません。"
        },
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店舗の営業時間は毎日09:00～21:00、Last orderは20:30です。"
        },
        {
            "question": "駐車場への道はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場への道は現代EVステーションの1階にあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合は、吉洞駅の3番出口から770m先にあります。"
        },
        {
            "question": "バスを利用する場合、どのバス停で降りるべきですか？",
            "answer": "バスを利用する場合は、江東ジャイプラザアパートメントで下車してください。"
        },
        {
            "question": "一般バスと広域バスの番号は何ですか？",
            "answer": "一般バス番号は1-4、23、30-3、112-1、112-5、341、370、3412、広域バス番号は1113、1113-1、1113-2、1113-10、1113-11です。"
        },
        {
            "question": "村バス江東01番バスの場合、どこで降りるべきですか？",
            "answer": "村バス江東01番バスの場合、吉洞銀平教会で下車してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 417
    }
}